我敢寫包單 日本最強rapper一定係佢 唔係假髮係桂

Can't 駁

唔係駁係假髮 yo

ヅラじゃない！

Captain 假髮

唔係假髮係桂

Yo

去啦伊利沙伯

啱啊

乜野叫"天誅"呀 應該用"束手就擒"

因為你係真選組先至講姐
你同我哋偉大嘅rapper世不兩立
也許可以一齊咋死